---
title: Woensdag 29 November
subtitle: Ontwerpcriteria
tags: [Studiodag]
date: 2017-11-29
---



Samen met de team ontwerpcriteria doorgenomen.
Hierbij nog hulp gevraagd aan de vakdocent tijdens het feedback moment.
Daarna heb ik een lowfid prototype gemaakt.

